又有831片俾ig話係不實資訊 一齊同ig report返!!!

下面依條831片 又俾boom live 同ig話係不實啦dllm

入去依條link 跟佢步驟 report 俾ig知

有冇人知做乜事 又黎多次

奶共奶到出汁
不如直接抵制啦

搞掂一片 又有另一條

推

不過ig暫時都真係最多年輕一輩用既social media

推 唔可以俾ig 係咁打壓

根本幫警魔洗白就係youtube,fb,ig政策

一定要轉twitter

撳入條link再用google translate:

2020年3月16日，Facebook頁面名為Saurastra Samachar在Facebook上分享了一個帖子。 這篇文章的標題說，觀看Corona Chain Video中發生的事情。 該帖子聲稱帖子中放置的視頻來自中國。 電暈病毒引起這種情況的地方。 此帖被9人喜歡。 超過1400人觀看了此視頻。 該帖子也被22個人分享。 這篇文章在WhatsApp以及其他社交媒體上被其他人分享。 我們需要了解此帖子的真相，而該信息在社交媒體上迅速流行，因此我們進行了調查/欺詐程序。

同上次一樣

即係冇改善過

push

Push

又黎？

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

又嚟

GOGOGO